幫手尋失物(cityU學生限定 有酬)

想問今日有冇人喺AC2 5/f執到一隻32gb嘅紅黑usb?

執到嘅可唔可以拎去保安室吖 喺13醫斜對面嗰個/或者pm我
隻USB入面有對我好重要嘅回憶同資料喺入面
感激不盡